白居二中左第一個，單身申請機會有幾大？

白居二98號 ，本身單身申請 ，見名額得3000個，會唔會都唔中？

單人係得250個
你就想啦 有3000個

得300個

我見單人 17.3萬人申請，173000 x1/100=1730
仲要1730人爭300個位

收唔到email 即係申請失敗？

巴打咁岩啊

無email 架，你當初申請左會比組號碼你 ，你再自己對下中唔中

巴打都係單人白居二？

同中六合彩差唔多啦

白居二抽到頭幾位 （非單人）
請問幾時先知有無quota?

同埋係會收電話/信/定email 通知？

係

依家有d唔知點好
買左又驚樓爆 唔買又驚買唔到
同埋首期好似都唔少？

樓爆? 屌你咩
你買返黎炒定自住呀

如果銀行 call 我個洞 我頂唔住

我又係中左單白第一組，報紙寫話單白就算中到第一組，都係得37%機會咋喎

我排第二，應該食得屎

排第1個都唔中434

有得check中定唔中？

如果抽中咗 你會大約2,3星期左右有信通知你交資料做入息審核

出左結果
單人排200前

頭先9點出左次序

巴打應該有啦，恭喜

白居二頭籌出左抽籤次序結果

你好 我係433

多謝

排542係咪收得工？

巴打交左之後大慨幾耐有通知？

舊年經驗 如果早左你有短信同信通知
同埋你宜家好準備所有資料
舊年交資料啲時間急到hihi

中左

請問單白需要凖備咩資料

同樣想知+1

舊年我都係單白 1年糧單 戶口紀錄
家庭申請可能要再多啲文件

其實都唔知是禍是福而家個時勢唔知會唔會好多人放棄

我已經死左條心 當無中過都好難放棄同dq 有成百幾人啦

係咪要放棄依家住緊果度嫁？

真係唔知是禍是福

738 diu

想問居2家庭 2293係咪即係中左？

中頭number但咁撚後
唔知消耗左自己唔知幾多年運氣了

單身申請

白單18x 係咪有機會

呢個係98前面三個數字？

唔係 pdf number

其實都唔知好定壞

屌，我542添啦，我屋企人擒晚重話點解我咁好彩第一次抽就中

基本上3字頭打後唔洗諗

有冇人可以幫手答下小弟😢

係，好似要自己搵賣盤😔

上年中左 買左 就裝修完

基本上要既文件就係 佢要求入息日期個段時間既野
月結單 資產證明 糧單

如果差小小野佢會再叫你補
或者
一d無既野就宣誓

白居二單人中第一個number都冇撚用
排592
得300 個單位比乞衣咩痴撚線政府